曾經有一段真摯嘅愛情擺喺我面前

但係我唔識珍惜

四年嚟我都慣咗你喺我身邊 分咗手之後好似比人抽走咗一半靈魂咁 去到邊到都充滿住我同你嘅回憶 就算遇到咩開心野都已經唔可以再同你分享 嗰種感覺真係好難受
但係最難受嘅都不及你講一句唔再愛我 唔再需要我
就係前幾日嘅年初一 我同廢老一齊坐喺商場啲櫈到
大家一樣唔知應該去邊 唔知應該點做 就喺廢佬隔離喊撚咗出嚟

我有好多野想同你講 想補救 但係你都唔想聽唔想知 因為你唔愛我 一切自然成為過去 所以我知道分手都唔好失禮 我都無謂死纏爛打求復合

只係相愛咗四年 呢一刻要完結 抽唔到身嘅我真係唔知點算好

如果個天比我返轉頭嘅話，我會同個女仔講我愛佢。

我只係想吐下苦水同聽下大家嘅經歷

人係需要向前望
知衰嘅咪當係買個教訓囉
搵過第二條女唔好再犯啦

想吐苦水就隨便吐啦
總之記住唔好死纏爛打
好好反省自己做得唔好嘅地方
然後喺下一個機會嚟嘅時候好好把握

做咩幫我出文

btw 已識到下一個
相信慢慢可以過新生活

你犯咗咩錯？

巴打不如教下我點先捱得過

對佢唔夠好 唔夠關心佢 付出唔夠多
拍咗四年都斷絕異性關係
自問一直都好愛佢
但係原來一味專一都未必令佢感受到我對佢嘅愛

我已經盡量控制自己唔好咁失禮
但係好撚驚會因為咩都唔做而錯失一段可以挽救嘅關係
不過我而家都唔再要求復合 雖然我好想
畢竟唔想再逼佢愛上我

經此一役 我已經無信心再遇到一個比佢更值得愛嘅女朋友

每日都會觸景/物傷情
唔敢聽歌 唔敢睇ig
我好驚見到佢無再我仲生活得好開心
仲未敢同屋企人/朋友講我地分咗手
我究竟應該要點面對

唔好死纏爛打啫
你可以挽救但唔好做到對方好反感都唔收手
如果佢係愛你嘅, 可能你只要做少少嘢就足夠

不能同意更多 專一無撚用

向前望啦
辛苦就梗架啦, 比空間自己同對方, 諗吓未來可以點改仲好

又唔係無用嘅 只係唔夠維繫一段感情唧

我諗仲未到憎我嘅 已經收手無再逼佢
但係我真係好唔捨得

做法好理性 但係我而家做唔到

你已經做得好好啦
畀啲空間佢
總要生活落去 做好自己先
準備好迎接將來嘅機會

你介意講你之前做咗啲咩“逼”佢嗎?

都係說之以情 想見面講清楚 希望復合 無威脅 無以死相逼

我ex都開始拍拖
一齊既時間冇完全咁愛佢
唯一可以補償係唔好再打擾佢

對方反應如何?

佢無否認鐘意我 但係因為對我無乜信心所以唔成功
一日都仲傾到幾句嘅

無信心就係大忌啦
不過你做過咩令佢對你無信心到要分手？

經常收到讀者的電郵，問題離不開「為甚麼他要與我分手？」及「為甚麼在約會階段他忽然失蹤了？」是的，總是要問「為甚麼」。讀者電郵內的一字一句，有關每段感情的一切，許多時候，我先是心酸，然後想哭。每個女孩子的經歷不一，但有過的傷心失望，和那句死心不息的「為甚麼」，是無分樣貌性格學識的。

為甚麼前天你才說過「我愛你」，說我是你的對小姐，要與我一起織造將來，今天卻要與我分手？為甚麼上週末我們笑着約會，溫馨吻別，你送我回家看着我步入大廈升降機後才轉身離開，之後卻再沒打電話給我？你想知道的，我也想問個究竟，巴不得不理是否恰當應份，走到他面前要求一個明確答案。

然而，那個答案無論用上任何詞彙，意思根本一樣─「我唔要你啦」。所以，我寧願沉默，保留些許自尊。或許，你會覺得整件事顯得非常不 make sense，背後另有隱衷。可是，儍妹，你搞錯了，談情說愛從來不講道理，即使告上法庭要為自己討回公道問個明白，最終，輸家仍是你，還要繳付一殼眼淚作堂費。愛情唯一的律例是，「不愛」的那一方，是大晒的，從來沒有例外。

要俾你愛既人更愛自己呀bro

之前就係太愛自己先出事 而家唔敢啦 btw多謝巴打